拖肥對唔住我利要搵你祭旗🍬

輸了一場歐聯是苦的 食返粒糖世界會變返更甜
In睪普we7ss

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連愛華頓都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

熱狗同阿狗2隊垃圾嘈夠未
睇我利表演咩叫踢波啦

祭祖啦利狗

入左

ok